黨鐵車門有舊黑色野

咩黎？之前都唔覺 肉眼望唔會有紫色燈

有冇人知

仲答黨鐵
唔死都無用你

錄影？

就算答都唔好比錢

紅外線無錄影功能

好耐之前已經有

紅外線count人數
聽講

一個二個俾正價搭
黨鐵笑緊啦